元朗冰室係黃定藍？

就算係黃都咪柒幫襯
侍應態度惡劣

Blue

藍㗎屌你

其實元朗有無元朗冰室？

放心
最後冇幫襯
本身唔係咁清楚佢嘅立場
今日趕時間，貪佢近諗住去叫外賣
我去到柜面叫，個女侍應閪口閪面，講嘢又單單打打好話我叫埋啲平餐。
最後我一句“唔柒食喇”,頭乜不回行多十分鐘幫襯間黃嘅又貴嘅

巴打你啱
我想講係，我宜家冇錢咩，洗撚又要比錢你藍店賺又要受鳩你氣？

咩藍黃呀!???!
呢間黑色架!!!!

紅到黑

樓主本身食藍店

都話最後冇幫襯

樓主講緊邊度既元朗冰室 ?

你係因為人地態度唔好先唔食
唔係因為佢係藍

我本身唔係咁清楚佢立場
大佬，唔通間間餐廳都背曬入腦佢係咪黃店？

開和你pay app

睇黎巴打上年瞓左

美心 吉野家果埋咪唔幫襯囉
元朗冰室咁細間好日都唔幫襯點撚知
唔該大家，大家同路人無謂迫得太緊定條線太高

聽聞藍

一次都無食過

樓主係五毛/PR

拉

瞓咗幾耐

呢間野勁好笑 成個元朗都冇一間叫元朗冰室
又唔係有咩元朗特產 改個咁既鳩名

亂鳩咁改名就想專人入去食?
改做青山冰室啦屌
夠哂出位.